有冇人呢段時間weekend 都唔想去玩或者外遊？

朋友話唔好影響生活，要去散下心。雖然都好想玩，但其實根本冇玩嘅心，個心仲好掛住要係咁睇news、tg，去玩去放低會覺得有愧疚，有冇人而家都係咁？

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

930三罷=頭條"香港國慶前一日淪為死城"